［突發］11點鐘黃心穎會上晚間新聞交代

記得睇

source?

抄po

正傻閪，我訓醒等你報告唔好？

你放針 無人信你

放假料死全家

By me

屌你老母

bb

Bb

Who

分身

Sor錯ac

佢全家一早死撚曬

好多記者

得番女友

係 準備緊睇了

真係諗住深潛唔出來回應喎